對同事不要太用心

同事只是沒有血緣關係的人，有些同事更埋藏自己的過去，塑造現在想表達的形象，根本不能透徹了解大家。唔講工作唔通真係講心咩？